繼續只著重實體戰同文宣戰並非上策，我地要開第3戰線

冇錯，實體戰同文宣戰確實好重要，成果大家有目共睹
但知唔知點解人權法案d香港高官咁驚，每次都即刻讓步?係因為關乎自身利益
問題黎啦，因為佢地資產係外國，但收入來源呢?答案係有唔少仲係香港
我地係咪係時候將杯葛行動唔指針對藍既公司，而擴大至直接對高官同利益輸送者既收入來源直接杯葛?

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！